Viutv 新劇 地產仔 6.29起星期一至五晚2130-2230 (2)

【ViuTV 新劇《地產仔》6月29日晚 9:30 首播!🏠】
踏入尺金寸土戰場，仰望有血有淚首期!
邱士縉、吳肇軒、廖子妤、胡子彤、徐浩昌變身地產仔！
谷出眼淚，谷出熱血，谷起個市！
機會唔等人，發達靠呢鋪！💪

#地產仔 6月29日晚起 星期一至五晚 9:30

#期待吧 #等上車 #發達啦
Team Stanley 邱士縉 吳肇軒 Siu Hin Ng Fish Liew 廖子妤 Tsz Tung Tony Wu 胡子彤 肥腸 #徐浩昌
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

留名

lm

直接cut線超真實

欣豬好壞

做地產sales賤過狗

好壞

屌煙剷

我要開yanny床單

有無人信佢係扮

食煙

我要將你拯救嗰d fd?

Yanny扮咩呀 煙不離手

花姐幾正

教食煙

哪裡只得我共你

Kelly 好壞

Lm

我叫浩賢

成個紅磡狗鐵站加置富天橋

哪裏無人被嫌棄~

請排隊

等埋我等埋我

志明春嬌

我都諗起

好同事

Yanny食煙

我要將你拯救逃離人類荒謬

唔好食煙呀Yanny

經紀 Yanny Chan 陳穎欣

孖妹 Sabrina張蔓莎 Gigi張蔓姿

扮咩吖yanny

花姐仲正

poly橋

置富入面都好多

yanny真係好正

笑撚左 扮到

我覺得花姐正過yanny

花姐

啲手勢好熟

啲反應好真

有咩慘得過全屋得我一個人睇
阿爸阿媽走去睇殺手

花姐個演員叫咩名？

屌你咪教我條女食煙

好壞啊個口臭曬

wt lai

等我養啦Yanny

幾好演技 真係唔識食咁

慘

花姐都正喎

有無花姐ig ?

熟女人妻

花姐呢？

真係嫁？

咪係 殘花

做地產sales扮純情好唔真實囉屌

啲人一出閘就成幾廿個圍住

扮食煙真係搞笑

徐穎堃，雪梨個女

下 yanny 真人有食煙？

U are not alone

我都覺 個下咳 好好戲

就等有人po

成晚都係人妻

雅夫人

其實好多藝人都有食

唔撚係啩

睇佢手勢 邊有人第一次食就可以渣到咁

撩埋佢地一齊睇啦

起身番工喇

台慶劇陣容放呢個時候播

估到

哦 唔怪得個樣有啲面善

追唔切post

呢個

好正

你應該咁諗 有無慘得過全世界都睇viutv
得伯父伯母重睇緊有棺材香既tvb

Super girls係咪收咗皮

咁嚟嚟去去得兩個揸法啫

唔緊要 我老母都係
轉埋 99 畀佢都會轉返屎屎 TVB

佢把聲好閪難聽

柴九不了

來到呢度，感覺唔錯，好睇

啊~啊

邊d

趙倩公主幾時出

好真喎 有邊個第一次食煙就會識

你識閪咩

yanny好正 想中出 搵我簽床單啦

花姐係個鼻頭大d 咪都好很正

其實問邊個冇食會唔會好d

垃圾廣告

佢哋鍾意睇陳豪
之前好辛苦先令到佢哋肯睇打天下

但tvb仍然好多人睇
d網媒寫tvb文係好好數

say no 2 tvb

雪兒bb

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

點解咁講 有冇source

我覺得成套嘢好造作

薛凱琪

yes

dllm陳欣

好新鮮
無論題材定係結構

數邊d冇應該比較容易

嘩fiona劣化到

你叫大家睇咪得

Fiona

入得呢行有邊個唔食

我諗起韋小寶

孖妹望JJ

好撚正

花姐，又係天下一

好懶既港女聲

好明顯睇住黎打
上次打天下，反應唔差

打咩機

你個名好夾

我全家都話個廣告好煩，特別係林病個個

想幫吳肇軒拉拉鏈

屌你老味係咁叫人打機

你點知的

比對孖妹打飛機都幾爽

貓魚大戰幾時開波呢？

腳

做乜鳩

好想起孖妹雙飛

好恐怖啊痴線

好嘈呀孖妹

佢地間房又幾正

佢重捱得幾耐 經過今年已經無曬後生睇tvb
黎緊最有消費力既年齡層一世都唔會原諒tvb
佢最後咪會大陸成間吞左然後消失

你只要㩒一粒制

做乜鳩呀

孖妹啲牙好得意

就地正法

Yanny做嗰吓搞笑

泰仔撐國家法我嘅童年冇啦
阿珍呢，快啲打鳩佢啦

加埋一皮

加埋一皮

好真實

吖吖吖

兩條友一皮

好夾

今年七一活動都比無線接左黎做啦
直接做官台咪算囉

用真名做角色名

我全都要

學Brian cha

孖妹 雙飛

我要孖妹呀

孖女好有趣！

孖妹好煩

洗唔洗齊到咁呀

好過癮

真係好勁

Danny summer型棍子

嘩 有Danny summer

鏡頭又玩塊鏡

好想返工返到攰比孖妹關心

一定乘機屌錯人

走走地音噤

玩屎???

男主角把聲咁似張繼聰

孖妹好好笑

好正呀孖妹

細路仔唔識世界

仲細路哥

口水

outgoing

鄰居 你雙目無神 撞邪喎

好想瘋狂同佢哋打機

左邊求ig

真係lur口水

我都覺得似
仲有啲講野模式

食八寶粥

我覺得似唯萎

會唔會講下UFO

孖妹咩來頭？

趙永洪

Exactly
唔睇畫面以為係張

Viutv 開始有noise

但點將noise 變成$$$先係問題

隻眼好淫喎

諗起教束

一個奶前 一個奶後

33台更中立

我同你個代人都有份搞嫁

洗手盆開大

教束

套劇開始有嘢講

個幾句 好sad

cls 喺星盤屙屎

Marco做人渣一流

係洗手盆痾屎

你個仆街

陳仔

玩屎

準備玩屎

呢個係廣告商先做到

快啲做 CCTVB 戰綫

d公仔

我都係會叫佢做marco

欲求不滿

Marco

老細係小小超
打手旨在打個和 大家開心下啫

隔山打屎？

屌 食完晚飯架

屌你老尾夏紹聲又唔覺臭架喎

轉台睇gem日本節目算

話說 uncle lui手鼓唔錯

洗手盤痌大

佢嗰塊咩嚟㗎

點解可以沖到廁所

卡通屎

：某某星人仲臭

咩台

啲節目開始多冠名

廢佬嘅蘇州屎 要後生仔執手尾

好貴㗎口罩

人地 真音樂人黎

其實同用泵差唔多原理

佢有幾多份工

一陣屎味

韓國通渠膜好好用

有屎味

有意味

導演都有講過 屎係一個象徵

製作特輯話依套野好多屎
頭先果句「香港成pat屎咁」再接通渠依一節 係幾有意思

係咪新方法黎

屎味的士

佢個人有屎味

關㗎車咩事

ABC

港女

呢款廁所 pump 第一次見 ....

唔新嫁啦

條港女

全車屎味

條女把聲咁似小儀嘅

薛家燕 後生版

條女好正

隻狗仲好過香港大部分人

間屋成浸屎味

個港女好煩

Now 151台

真係孤陋寡聞

堅尼地

堅離地

粒墨

海之戀個單位

窮人生仔

仆街中女

一有機會哂命就復活

窮人生仔正仆街！

條港女真係好撚嘍打

條女都幾中肯吖

八婆

用泵攰好多

窮撚好撚慘

作用同泵差唔多

連登仔口吻

窮人生仔正仆街

隻狗應該畀條港女虐待到抑鬱

大把呢啲人啦

珍

花姐ig?

個角色設定咁忍得

啱啱睇完joker 梗係覺得個八婆會死

二千幾尺

我肥閪男人好樣衰

條女係連登仔

啱呀所以做毒撚就啱

寶寶個size

新喎！

痴唔實會唔會爆到周地都係

有冇人認得個乘客係
我和殭屍有個約會入面個夜總會小姐

花姐 似吳綺莉

唔係可以點

揸uber好搵過地產啦

屌

好大對波

wtf

咁突然

第一集就 RAP

害死人

你立flag都幾快個喎

炒左

仆街準到你

撞車

花姐有D似吳綺麗嘅

欣豬

會 痴唔實一沖廁d水會漏出黎

炒撚左

差唔多四十歲

又要賠錢

個心離一離

你死梗呀你

Uber or taxi

著住拖鞋揸車，真係死梗...

撞左

好似台灣果個唐鳳

Uber

uber la

件衫

舅父~~~~~

諗起的士狗俾人打條片

冇事先做到世界冠軍

舅父似 蕭正男

人冇事先做到世界冠軍

又on9笑

隻手

準備正式入行做aa狗

好癡線

聽講用幾廿張膠紙封住馬桶
然後係咁撳就通到渠

今集好睇

好撚好笑

佢d叫聲

ed幾好聽

側面真係好撚似

竟然有片頭同片尾曲

creamy ?

1全部動物名係玩野

咁快完咗

呢招 唔係隔山打屎？

chok 氣壓

追得

好舞台劇

屌 第一集唔錯呀

哇屌 yanny solo

會繼續追，好睇

Yanny唱

好撚長既ending真係大製作

想睇余香

真．下

幾正喎

工作人員名單超長

呢個痴唔實既機會好大

打天下個首世一

一唔小心變咗噴泉

好似冇咩viutv劇係有片尾曲

公主唔出

好煩喎

Yanny嗰把 港女聲真係一流

viu allin呢套野

幾好睇

徐遇安以前係咪喺TVB好大粒嗰個？

不得了 好聽喎

封得唔好既話
好似會倒爆返上黎

司徒浩南

幾好聽

呢套好似幾正路，有新劇追啦

好似真係
只係封到成個屎坑表面無晒空位
再沖水個時禁佢幾下 d 氣壓會幫你通左個屎坑

人王

徐遇安監製 編審
呢套應該好撚多budget

FISH

地產界只有一個 浩南

好睇有觀看性

監製 徐遇安

等咗成集啦

洪寶寶係邊個做？

人王伏羲

stanley皮膚勁差

天下一

係我司徒浩南

男排都係

銅鑼灣只有一個揸fit人 係我 司徒活南

鄭浩南把聲沙左好多

成廿年都係咁man

想問余香凝jennifer yu係咪過咗嚟 Viutv ?
佢之前仲係tvb飛虎

銅鑼灣只有一個浩南

希望今次呢套劇嘅水準可以超越教束
第一集真心好笑

第一集出咁多孤飛 做得好啱

幾時拎左欣豬電話的

我浩南出嚟行靠三樣嘢
夠薑 夠雷 夠疊馬

淨係有鄭浩南已經夠吸引

有生之年竟然聽到yanny solo

一個浩南呀

無錯
真情、皆大歡喜、十月初五的月光、最初嘅愛回家都係佢作品

調教男友

咁點解唔用舊時的長柄泵

所謂一山不能藏二虎

點認呀！殭屍都有3輯喎

CLS 好多讚助
又LG 又天殺天X 同有間唔記得
又天下一咁多間一齊拍
CLS 本地野都做到咁勁
似係想賣埋去新加坡 外國地方

徐遇安，唔怪得

屌，好好睇

司徒浩南老咗仲型

朋友可以吹大啲

做過愛。回家監製

年三十晚流流 唔好搵d咁既搞得唔得

好撚有霸氣

落雨嗰時

ViuTV好多演員係合約形式

Feel到皆大歡喜嘅影子

最出名係真情同初哥哥

爆房玲？

希望fish多啲戲份 好撚型

你都知年三十晚咩

《地產仔》（英語：Who Sells Bricks in Hong Kong），是香港電視娛樂、天下一電視製作部、寰亞電視製作部聯合製作並於ViuTV播出的都市喜劇

三強聯手

做一日好仔都唔得？

佢都唔係cctvb旗下

佢係主角嚟㗎嘛

咁咪仲煩, 用返普通廁所 pump 唔係仲簡單咩 ...

睇左半集 感覺幾好
storyline幾豐富

天下一藝人
冇同電視台簽長約

個時俾左卡片佢only, 睇唔到有交換電話

好期待聽晚
咁樣正正常常拍套劇咪幾好

佢都唔係tvb親生女

單眼佬 又即係阿平 佢條女 叫Pipi

Tvb 嗰套係邵氏

救命

TBB啲小生 五張嘢都嚟

搵啲三十幾歲嘅女 扮廿零歲

Viutv 先係捧新人

李修賢

好撚鐘意佢

卡片咪有電話囉

你在何處

以為fish先係女主角添

司徒浩南個樣好似傑斯

有時用普通廁所泵都幾攰

主角之一, 應該唔會少掛

你講起又似

佢係天下一，唔係邊個電視台嘅人
講真宜家呢個年頭好少話簽死邊個台

Yanny 都30...

大山婆 好正

呢套好FUNNY又好SAD

佢搵到薛家燕.jr真心勁！

sponsor姐
多budget就真

唔係呀， 係妹豬俾卡片佢姐
個男仔都冇

污糟啊
直接掂

免費台唔靠廣告同賣埠死得

同埋見到佢set contact係“妹豬”
啱啱識應該唔會咁set啩

唔講男角
剩係fish同yanny都正過好多cctvb花旦

但真係好小係VIU 見到有咁多

勁肥

支持Viutv打殘tbb

咁先多機會

個女仔俾咗個電話你

自然會add佢‎WhatsApp 㗎啦

咁咪等於交換電話囉

Error肥仔

魚哥

手長腳長

第一集得上半集好睇 下半集有啲悶

最上一合拍好似係同新加坡果次
已讀不回
但唔係幾好睇,,,

套劇好黐線，但我中意

屌你

其實係年輕演員起得太慢
到有d知名度都30
不過好過cctvb嘅
永世靠中年人

有冇得playback?

要講明係第一輯

傾左計比左電話又要播出黎咩

以前淨係睇過佢套3級片

等12點 上VIU網就有

cctbb咁威水有得播七一典禮，唔使我地D死老百姓睇啦

咪咁撚癡線啦

近年係咪轉左做配音

條柄乾淨㗎嘛

唔撚係呀?

係以前香港先興簽死一個台
外國啲明星都係四圍走㗎喇

可能係我唔正常
又冇shot影佢whatsapp女仔先
男仔有都唔一定等於會揾個女仔囉

見佢尋日話呢套野好多角色 而且大家戲份都唔少咁

而家拍緊嗰套“太平紋身店”都係同新加坡合拍
希望好過已讀不回

趙永洪都幾正
離開左cctvb咪幾好

俾孤飛佢地睇

個泵啊
之後重用

你不如睇返tbb
要每步講清楚

唔好亂up啦

其實之前二月廿九呀教束嗰d都算合拍
唔係純viutv劇，外判嘢嚟
真正純viutv劇係娛樂風雲

應該係天下一製作啦

之後仲有啲台灣劇

好在第一集好睇
我媽都覺得ok
如果唔係驚佢會轉去睇殺手

唔係近年 做咗好多年配路飛咪佢

冇問題

直接係馬桶度洗

娛樂風雲睇左頭十集到就棄左
mirror error fans ,都係咁話

果次真係 唔知收音有事 定係點
好多後期配音 好辛苦
冇晒果個空氣感
好死
STORY 又慢 又SMOOTH

睇住啲5,60歲auntie uncle扮後生拍愛情片真係搞唔掂

好難嘅ccTVB嗰啲叫慣性收視

改唔到手勢啲人

yanny唔似30
之前宣傳仇老爺爺唔知上咩節目玩遊戲
我爸媽以為佢二十零歲
話呢個妹妹幾靚

鄭浩南另一個最記得既角色係黑社會2做武哥

睇完古仔殺人之後umum噚噚話：

痴綫⋯成世都發惡夢呀！

有黃德斌

我個合拍意思係大間野果D

加錢呀 加錢呀頂你個肺

yanny 30
fish 30
sofiee 30
談 30

所以又返返去一個問題：周柏豪為乜簽cctvb

我睇曬
ok ar
edan&tiger

來來去去都係黃智雯嗰啲人

係咪已經改返做本地劇

加錢

即係cctvb一大堆人
又唔係冇後生仔
做乜要靠班阿叔阿姨

90後

Error都30歲

睇cut 希望男排唔會令大家失望

搞到cheap晒

飛虎cls 陳山蔥有個坤哥咁大既仔 仲要同陳秀珠有野

翠如都已經40
胡定欣好似走唔到，叫做多返個女一揀

咁仲有歎息橋同仇老爺爺嘅

我都睇晒
但1好睇好多
始終2集都唔同拍法
1 比較有STORY MEANING
2 因為X景劇 難搞D

覺得蔓莎幾靚

好多野未交代完就結局
好鍾意聽edan唱主能夠

真係唔係好覺

一個換一個
許廷鏗換周柏豪

個樣keep到都ok啦

廢老文化
冇資歷冇得上位
終於上到位做男一女一已經變埋廢老

佢哋舊年場show就是說佢哋步入中年

肛交敏FYY
係現實拍遊艇風雲

仲有Shiga呀屌
做乜9走去唱垃圾歌拍垃圾劇

唉
yoyo brian 中途唔見影

依家啲人襟老

可能遲出社會做嘢

你同講打打殺殺唔好睇

Poki話佢30歲個下

要再出發

同佢講殺手不如睇杜汶澤

問緊邊度粒粒星
全民造星嘅星？

期待男排

同民主黨一樣
四張幾叫少壯派

其實呢個台用年青人反而好

記得TBB義不容情

黃日華 劉嘉玲 周海媚

果陣都係廿幾歲 都一樣拍出經典呀

shiga拍戲唱下歌咪幾好 拍麼鬼電視劇啫

其實以前tvb廿幾歲已經做主角擔大旗
依家真係青黃不接

其實好易分 睇下有冇mirror error就知

至於真係似少女先啦
tvb嗰d 40扮20真係好過分

yoyo唔簽搞到套劇冇咗女主角
最唔明係女主角明明鍾意阿dee點解又會轉咗去暗戀stanley
d劇情真係好亂

孖妹好正

我都鍾意Edan Tiger條線

不過問題係會戲屎

呢種文化真係充斥着個各行各業

poki 30?

男排幾時出 教主

因為有啲演員係新加坡演員
唔係講廣東話
所以要配音
再加上去外國拍
有啲環境收音可能又唔好啩

係，明明係孖妹，但靚過張蔓姿好多

tvb同電影圈一樣
一日到黑唔信後生擔到大旗
拍劇拍戲淨係俾佢哋做配角
第一次做主角係拍冇乜budget嘅首部劇情片
然後冇啦

依家tbb廿幾歲個班 人工都唔知有冇10k

睇完預告冇人講「下集好睇」

冇人貼返？

又．岑珈其+蔡思韵

應該拍晒啲香港戲份先啩
預咗有排都未有得睇

只可以話佢抵死囉

淨係捧紅某啲人

其他人冇機會自然心灰意冷㗎啦

同共產黨一樣讓一部份人先紅起來

保證一年有萬二蚊

jerrrrr

咁多人連電影都拍過好多套，知名度肯定大過TVB啲人

下年30

一個月1k

另一個真係似麗英呢

仲有殺咗科咪熟女強人LO，又係45MIN 20集

牙談喺《嘆息橋》扮學生妹不知幾正

真啊 見成班台莉幕後都話拍得好熱血好開心 好想套劇快啲出

有 anson lo
晚晚睇完都要打丁

莉芳

得佢唔係咋嘛

點解入到黎想睇下啲劇情討論
但就咁碌幾碌講嘅都係mirror error

193

呢啲劇先後期特別多，分分鐘熟女強人播先都未做完後期

係 做得好睇
真係似學生

Ummm呢幾個d戲都唔算屎㗎喎

播完第1集大家都好興奮

老mk

套劇拍左咁耐 停工個排應該都剪左啲啦呱
成日覺得viu既野要快可以好快 望下229

呢套我早幾日都有專登睇返
真係幾正

不過kaki係港台嗰套就正義化身
viu呢套就被污染哂咁
好大對比

我談

好難講
唔睇戲都係識佢老鼠

可以同《想見你》嘅柯佳嬿有得揮

好想佢喺暑假播

聽電話喊個幕

明明討論屎都討論左成晚

今集都好睇，唔使等下集

229真係剪得好有效率

其實我想正正經經討論下劇情
各位fans俾條生路得唔得

乜佢咁大 以為得24 25

諗起黑市
由下集好睇變到下集繼續屌

本身計劃係暑假播 依家今年播到都算好啦
雖然覺得男排真係要係夏天播先岩feel

呢層當然啦
In 牙談 we trust

好正 我老豆睇到呢幕笑咗出聲

但屌暴走推po都幾爽

好正啊

快啲俾套女主佢做啦

如果20集都咁講野都幾煩

右邊嗰個唔似麗英咩

當時睇到就係覺得好搞笑
牙醫跳出框框
比比鳥就跳入框框

其實係得幾集特別痴線

劉嘉玲喎
我唔講你都唔記得佢拍過阿飛正傳啦
仲要係女主角

係黑市令我知道
原來Viu最叻係剪預告班人

咁都仲有好幾年嘅

《打天下》咪做咗囉
所以係期待下一套佢做女主嘅劇集

我要上網重溫多次, 依套劇好多演員, 對我黎講好多新面孔

留名打天下2
好想有續集

千億個或許~

推

不過棠哥嘅意願好似唔係咁想開

奧

活南

義

廖子妤

仍為妳 望著前面

而家熱到癲都同暑假冇分別

還

刻薄到痴咗線
真係早走早著仲好

要幾撚閪嘅人先諗到呢個條件

呀
我指地產仔班廿幾歲

棠哥話明唔開

我成日覺得舊時啲人有戲開就拍㗎啦

對於演技都唔係咁講究

周潤發都講過㗎自己拍戲大多為錢

不過比比鳥唔走嘅話都唔覺得佢會有咩突破
好似啲歌唱嚟唱去都係咁 有套電視比佢儲啲師奶fans都好嘅

其實打天下叫做完咗佢一個夢啦

係仲有30年

而家60歲先係中年

鄭浩南、朱慧敏、陳穎欣、余香凝、鄭雪兒、徐廣林呢啲本身都有好高知名度

幾好睇 又有劇追

佢似老豆

嘩屌你老味雪兒完全唔撚同曬樣

吱吱渣渣

後生演員無機會 戲點會唔屎？
係香港嘅老屎忽文化造成

偷偷地手動調台調剩31-33 76,77,96,99

佢會追返

但係成套咁多集得3,4集叫ok
其他都爛到仆街

而且一路追po一路睇係差啲

拉

yanny正正

演技一來要經驗浸返黎
二來係要幕後指導下班演員，依家cctvb仲有邊個幕後係資深
up得出名唔係收山，就係去左第二度發展
新上位果班咪試下教果班男一女一男二女二做戲唔係阻9住全世界收工，就肯定比高層屌啦

軒軒依家同sasa一齊
APA個陣又同gigi係同學
其實軒軒有時會唔會分唔清佢地

仲有打天下

官網已經upload左第一集

viutv啲劇好多搵BU AF同APA班人嚟cast
cctvb藝員訓練班算把啦

咁樣先好
質素點都好過訓練班自己圍威喂

係咪上咗熱門

我已經成晚不推文

以前睇tvb 同一班人八點做到十點半真係得啖笑

所以80年代cctvb先出到咁多粒星，因為果代cctvb既幕後都係最勁，直頭支撐到去依家既影視圈

無師自通係有天份果班先得

一定上硬
就算不推文
如果好多人喺po入面
都會照計數
況且Viutv節目值得俾多啲人知
所以唔緊要啦

產品贊助：Volvo

Super Girls果幾個咪各自都反晒面?

開頭有啲趕客 不過睇到後面開始ok
追得過

拍得多先練到 爛咪俾機會到好為止

睇Chill Club推介，有衛蘭、梁漢文、薛凱琪呢啲舊歌手既新歌，又有Jace、Dusty Bottle、泫希呢啲新一代歌手既歌，好有以前勁歌金曲既水準

香港真係cls 人地支日韓係16-18就做主角

人地仲要係好戲

唔一定 有外型就得

之前四年B班一眾小主角都好好戲
不過呢啲劇都係絕無僅有了

好鍾意睇4年B班 班小朋友好得意

再望吓依家既勁歌金曲

唔知佢地而家變成點

全部只係自己旗下幾個歌手

睇左一集唔錯，女主，孖妺

唔錯 幾好睇 會想追落去
啲gag都中我笑點

嘩屌，原來係徐遇安做監製

Hana, 若雞

係，韓國年中屌唔少演員戲屎

啱啱睇完，唔錯，又有劇追

爭仔

剩係咁揼本現場整隊band已經值得支持

我講「Chill Club推介」，唔係Chill club，即係播啲歌手既MV

有波路

殘花姐唔殘啊

Erica

都係果兩個爭姐，其他人關係應該冇野嫁

Chill Club 係好，節目本身推介舊歌(香港民族性重要連結)，推介就搞榜推新歌，並駕齊驅

幾好睇
陳穎欣有初戀嘅感覺

麥子樂有追po喎
hi
金都做得唔錯
呢套都會追
你契家姐奶共奶到雪雪聲
希望你唔係啦
繼續拍多啲viutv/真本土電影

新加坡演員配我會明
但係呀妹果d 明明知係廣東話
但都要後制 睇到好唔舒服

睇佢依家韓劇配音都冇咁差

編劇都係佢
唔怪得有浸愛回家feel

屎屎台班傻柒驚撚到 真係等唔切你哋班友被清算

嚟喇嚟喇

引用錯 sorry巴打

又埋位

就快喇

埋位

埋位！

開波

嚟啦嚟啦

脫毒了

地產仔頭即係點

地產頭

啲字幕會唔會太低

第一集有啲悶，希望今集好啲

yanny

雪兒好撚正呀

今晚不推文thanks

件西裝唔岩身？

啊飛件老西咁大件

越睇個肥佬越似我同事

Yanny

我仲研究緊肥仔係男人定女人

yanny好正

西裝

阿頭幾大隻下

泰文都掂

oversize
tie又打唔好

後面嗰個真係女

Lip來

擦鞋兩兄弟

用中指指人

龍星鄧少

遞卡片真係好撚正

個樓盤名叫「雷霆素穴IV」

企到咁高把撚咩

東星耀揚呢！？

扮型

鄧少同林家熙好似樣

欣豬好靚

望一眼就知啱做地產

魚啲fans

件西裝褸

魚哥啲fans

有人舉牌

朱慧敏

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

又係抵既

仲好索

好唔慣

藍屍黎嫁

見工好似見到客咁

屌 杜生個阿強

睇左和聯勝

同一日入職

阿強

D po屎

Fish好型

盲雞

阿強你都認得出

型到你

魚真心型

呢套野幾搞笑，啱晒而家香港咁嘅氣氛

屌仲煲湯添

型到仆街

個時仲未減

肥龜

五個都係動物

都瘦左好多

呢套野係咪左膠到咁
TB, trans, 肥

阿強好易認

一節5分鐘？ 咁短既

煲左花膠你飲丫

廋咗既阿強

擰狐飛

邊個係trans

應該減緊

21:39就去廣告

係未有黑人

咁快廣告

仲有對白添

魚哥係咪地產界 KOL 嚟

好撚多廣告呀

多廣告好事黎既

貫徹始終 準時開 早收工

地產界姜濤

但咁快去廣告好似太誇張

好似係2014嚟
就咁睇都唔算太藍

浩南哥應該就嚟出場

個tb好撚正

利申bi

2019年有冇出過聲先

銅鑼灣只可以有一個浩南

我要晒

如果冇出都算

上次VW贊助嘆息橋真係好唔抵
由頭到尾淨係影側面同擋風玻璃

廖子魚真心型

記得不推文

殘花姐個阿哥

魚哥以前個look都正

係咪洪金寶個仔？

看鐵閘

配音？

徐少強個仔

魚哥以前都正

搖晃

戀愛了

扁嘴好正

呢個係細個嘅魚哥？

唔知點解勁多配音
好難頂，viu改善啦下

魚哥好得意

叛徒

叫個二奶做兄弟??????

呢條橋幾新

好正呀

籠內有

好賤

太瘦 肥啲好啲

徐少強同雪梨個仔

洪金寶個仔係洪天明

邊個係

我認錯洪天照

哇 一個人滿足我兩個願望
男又得女又得

正撚到 劉若英咁款

好型

月光

原來做兄弟

竟然係做兄弟

婚紗鋪都溝到女

是咪型得際溝左個新娘

型到

呢啲男人要斬

回憶泛黃

即刻嫁比魚哥

呢個時候都唔似男人啦

無撚嘢呀 fish都唔要 你娶小甜甜呀

水性楊花

its always sunny in philadelphia 首歌

cls

似男人

仆街到

真係未聽過

啲fans

個眼鏡

魚哥皺眉勁可愛

為咗見魚哥搬屋？？？？？？cls??????

會唔會前女友溝老婆結唔成婚

有乜理由做地產做到有fans

魚哥call我！！

賠返啲租比人都講得出口

俾錢佢賺

嗚呀

Hilary Lau

咁多有錢女粉

好似抽緊姜濤水

cls 一定係 KOL

除非你係魚哥

Cls劇情又幾好笑

我可以轉gay

屌你笑撚死

魚哥好正

現實邊可能白白畀錢業主賺

屌 好老尷

世外桃源

這個我可以

屌我覺得都仲會上熱門

馬米高黎架果個？

笑死咗

邊個？呢場？

叢林越過又有山

不要緊

握手

有名你叫地產界姜B

哦，軒隔離
胡子彤

狐飛好傻

好慘

鬥志高昂

我都想同魚哥握手

衰多口

霞姨

佢嗰份少500㗎

佢個份底薪少五百

會在盼望裡

bye 500

吳肇軒好正

體驗生活

咁靚仔
我都想入fans club

軒好9

冇錢學人買鞋

盲雞真。有錢仔

遇見失望

強尼

多口就冇左500

屌呢個是咪強尼

強尼嚟㗎？

全尼
強能到仆街

我想同魚哥

嘻嘻

一哥好入型入格

一哥

係

熱多兩度呀

yanny比d刺激我

行著爬著

hehehe

雪梨個女真係正

全能強尼真係好正

電視界全能到仆街

徐少強個女幾正

全能強尼

強尼做自己

真一哥

識野

沿路骯髒

話說前個禮拜喺呢間茶記食飯, 枱底有隻貓咁大既老鼠

佢可唔可以唔好講到咁甜

有咩位置係強尼做唔到，勁過萬能鍾

咩名？

浩南哥

花姐真人叫咩名?

浩南

太全能啦

係氣呀！

新p ost plz

鄭浩南把聲好沙

兩兄妹都有份做

令狐飛成個傻仔咁
講嘢又1999

有少少中學feel

成個大佬咁

鎮店之寶

有浪困住我

角色需要啊嘛

西部大佬

強尼是你~能飛天遁地~

令轉

好欣賞呢D風韻猶存既半熟女

應該幾好砌

講咁多廢話